INSTRUCCIONES

	- No dejes que la pelota entre en tu portería.
	- Controles para mover la raqueta de la izquierda (Jugador 1): 'w' para subir, 's' para bajar.
	- Controles para mover la raqueta de la derecha (Jugador 2): 'o' para subir, 'l' para bajar.
